我仲約唔約好

拒絕左幾次

約係咪好唔要臉

咁要睇咩事約唔到先
不過如果佢拒絕你幾次，又冇提出改做邊日應該都冇機。

佢拒絕左我
但我地仲有出街 睇戲 食飯
姐係點
利申 絲 白已表

約我

約

唔好

收你做兵 等緊個機會轉你做sp
回頭是岸呀

Agger
收你做兵，有日鳩痕就叫你做sp
再唔係就中出即飛
勸你早收手！表白完又唔答你，吊著你，又死唔講鍾唔鍾意你嘅男係player,除非你好想同佢打場友誼賽，否則勸你當冇識過呢個人

我好唔好問下佢到底想點
如果佢話無機 我就收皮 唔再搵佢

唔好 因為就算佢話無機
你都唔會/收唔到皮

利申：經歷緊

你想做人SP咪約囉

名字不重要
名份很重要

唉，別說了，自己攞黎賤

這一位 扮繁忙 未說過
二月裡 這一天 預備抽空見我
但我喜歡等 不管最後如何 早清楚他當我什麼

我有時覺得自己係兵 有時又覺得同佢好close
close到似拍拖 唔係指行為 而係心靈上個種

救命

兵

傻啦！佢唔會直接比答案你
因為預備有日鳩痕有得插
當你起清條友嘅底之後，發覺佢其實真係仆街
而家社交網絡咁發達，唔難起一個人底
你睇清佢嘅為人，發現原來自己做咁佢嘅兵，有日仲可以榮升床上兵
同你講呢類男污穢到仆街，氹咗唔知幾多條女上床
勸你即使同佢上床都一定要戴套，唔戴都一定要食藥
因為有左佢地唔會負責，最後會用好難聽嘅說話話你，推御責任！
女人要自愛，亦要自重，唔好比感覺蒙蔽理智
最後傷心嘅喺自己

肯直接拒絕嘅人仲好
不過呢個世界咁多男人
何必單戀一個唔愛自己嘅人呢

我都好想問自己
明明唔係無人追 明明大把人對我好
但係偏偏淨係鍾意呢個人...

Ptgf

係鍾意就鍾意架啦！睇唔上追你嘅人都好正常
即使對方係一事無成，毫無優點
比追你嘅人條件差好多都好
你都係鍾意佢
不過我只是覺得唔值得比player/狗公玩
除非你真是好想比佢屌啦
不過我可以話你知屌完之後你更難放低呢個人
仲要自己承擔所有後果
收手啦